\begin{landscape}

\titleformat{\chapter}{\vspace{-3.6cm}
\normalfont\huge\bfseries}{\thechapter.}{1em}{}

\chapter{ANEXOS}

%\addcontentsline{toc}{chapter}{ANEXOS}
\addcontentsline{toc}{section}{Matriz de consistencia}
\vspace{-1.5cm}
\begin{table}[H]
%{\large{\textbf{ANEXO}}} \\ \\
\textbf{MATRIZ DE CONSISTENCIA}\\ \\
%\centering
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Problema}}                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                          & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Objetivo}}                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                           & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Hipótesis}}                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                   & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Variables}}                                                                                                                        & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Metodología}}                                                                                                                                                                                          \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}{\textbf{Problema general}}\\ \\ ¿Que beneficios nos \\ brinda implementar \\ un sistema de \\ Duffing acoplado, al \\ momento de detectar \\ señales débiles?\\ \\ {\textbf{Problemas específicos}}\\ \\ ¿Que configuración \\ del oscilador de \\ Duffing acoplado nos \\ permite que la señal \\ obtenida no tenga \\ perdida?\\ \\¿Cual es la mejoría \\ en el umbral de \\ ruido permitido al \\ acoplar el oscilador \\ de Duffing?. \\ \\ \end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}} {\textbf{Objetivo general}}\\ \\ Implementar un método \\ de detección de señal \\ débil sin perdida, por \\ medio de un oscilador \\ de Duffing acoplado \\ \\ \\ {\textbf{Objetivo específico}}\\ \\ Proponer una \\ configuación de \\ acoplamiento para el \\ oscilador de Duffing \\ y así lograr obtener \\ una señal sin perdida.\\ \\ Evaluar mediante \\ simulación, diferentes \\ señalespara corroborar \\ el aumento en el umbral \\ de ruido, aceptable \\ para el oscilador de \\ Duffing acoplado.\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}{\textbf{Hipótesis general}}\\ \\ El oscilador de Duffing \\ acoplado permite obtener \\ un buen rendimiento de \\ detección, en diferentes\\ condiciones de ruido, \\ al analizar señales débiles \\ con frecuencias arbitrarias.\\ \\ {\textbf{Hipótesis especifica}}\\ \\ Al acoplar el oscilador \\ de Duffing se logra \\ obtener un sistema \\ mejorado, al contar con \\ múltiples frecuencias de \\ resonancia.\\ \\ El estado de fase periódica \\ es más estable y más \\ resistente al ruido, lo que \\ da un incremento del\\ umbral de ruido permitido.\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}} {\textbf{Variable independiente}}\\ \\ Oscilador de Duffing \\ acoplado.\\ \\ \\ {\textbf{Variable dependiente}}\\ \\ Señal débil detectada. \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}} {\textbf{Tipo de investigación}}\\ \\ Nuestra investigación\\ es de tipo aplicada\\ \\ {\textbf{Diseño de investigación}}\\ \\ El diseño de esta \\ investigación es no \\ experimental del \\ tipo longitudinal \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \\ \end{tabular} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}



\end{landscape}


